你怎麼那麼笨?

是我是我，還是我
你怎麼不明白呢?

？

不開心就不開心
也別勉強的慰問

你在道，我在追你的道上

巴打 成日見到你開post
我可以做樹窿 要傾訴嗎

謝謝關心
可是我沒有說話可以說了

Sleep 吧

睡不了

好的 有野想講時可以找我

你又消失了

@thirteenpaper
也是在的

返大陸搵佢囉